周日的晚上

周日的晚上，是最焦躁不安的吧担心工作，担心很多事情和小萱萱通了电话好可爱的家伙，甜甜的叫我“姨姨”还邀请我去找她玩今天去逛动物园和同事逛的好累哇买了条裙子回家一试，短了郁闷无意中听到一首很好听的歌endless story无尽的故事每个人都有无尽的故事每个人都有自己的喜怒哀乐只是有些回忆谁也拿不走上周举办了一场生日会还有一场恳谈会总体来说，领导挺满意我也松了一口气也发现自己其实潜力还挺多的嘿嘿以前怎么就没发现呢像同事说的你就该做这些热热闹闹的工作静下来算数不是你的风格不管怎么说换了新领导不管是好是坏自己都要加油今天吃饭的时候旁边坐了一个小朋友某些时刻盯着我和同事使劲看是因为我们长的好看呢还是因为我们长的好看呢？呵呵等我和同事吃完离开的时候小家伙使劲的哭啊哭真可怜哈哈做地铁去嘉茂的时候，碰到一个帅锅，非国产哦嘿嘿长的很像“速度与激情5”里的男二号帅呆了真想我们公司也能招到那么帅的外国员工那样人事部就有的忙了呼呼开玩笑了，某人会把我杀了的嘿嘿不由自主又想到工作今年将是一个全新的挑战希望自己能承担这个挑战加油加油再加油！离梦想再近一点再近一点